如果啲原唱歌手肯一齊開返個經典兒歌演唱會...

會想聽咩歌

我先
Juno - 數碼暴龍fire

張國榮-430穿梭機

用愛換取的最大能量
鬥志沖天的新氣象

梅豔芳 iq博士

霹靂光𥚃 有wonderland

我要與你硬碰

繼續上 全力上 無論每個對手招式多誇張

腎仔

陳奕迅 超人 單車

若被傷受夠 就用一對手

我識飛天不識憂天準我細個

以前細個好期待好鐘意睇兒歌金曲頒獎典禮

梅豔芳--IQ博士

百變小櫻魔法神奇誰可阻擋

小丸子

單車係兒歌？

Yes

黃金入球啊！！！！！！！！

教啲細路屌老豆？

唱k戰士呢

王祖藍首藍龍

遇怪魔！我即刻變大個！！！！

露營必需酒

最開的心笑到最真心我大力咗啲~ 仆街! 都開心 每天都Encore!

長腿叔叔你...

大王

陳松伶 烏卒卒

小老鼠與大花貓，要有麥包跳舞

愛上馬戲班使我興奮心醉 能給一班觀眾歡笑之最

做隻出位的馬仔

出賣年齡

別看我只是一只羊

滕麗名嘅 魔法咕嚕咕嚕

賣弄球技和你寫進日記

世界大戰抹黑宇宙了 Can you feel~~~

一齊打拍子

理想不可減退 全力 勇敢的衝出去～

鄧健泓 單車王子
李克勤 現代足球小將
鄭伊健 數碼暴龍

迷你戰友 身高五吋 無限勇氣對抗惡魔不手軟

上面幾位都係00後?

單車真係兒歌來㗎

愛心一百次
生命有價
美少女戰士
咕嚕咕嚕魔法陣
外星毛查查

只你老母

寵物小精靈

隨着風傾聽誰故事 傳遞中可有誰會意

巴打30歲

bilibala bilibala

Boyz首lala世界都係兒歌

是老鼠都要捕捉勤力不偷懶

兒歌洗唔洗一定要係卡通片主題曲

躍進天空穿過大門
HotCha

Twins 哈姆太郞

問題係單車係講老豆唔理佢，係鬧老豆㗎嘛，點兒歌

係就好

真係有人唔知㗎！父親節走去播

夢裡有隻木馬 能千變也會萬化

江欣燕- 情誼心中印
龍貓 香港版主題曲

黑色傀儡 我無罪

世界上 如若有預言
戰事為何再上演

是老鼠都怕大貓！長夜心驚跳

raptalk 三字經

天知勇者不死 就是無懼奮起 瞬間一飛千里

誓要向遠處進往 那信心揮動發光

明天應更好應更天晴

呢首歌好溫馨

問你心中想什麼 眼睛不准有淚兒飄過

書本中有農場 抬頭只得操場

向 前再飛 容我飛 和目標相距幾公里

我記得 那天成為知己

次撚次開CONCERT都有人點

430係林子祥原唱

露營必須酒

緊係唔洗

師傅，有啲卡通片夠打打殺殺啦，又唔見你話佢教壞人

今晚食乜餸呀？

好掛住哥哥

單車係兒歌?

加加減減 減減加加

呢首歌係咪史上最伏

明明係怨鳩個老豆，但到今時今日都仲有人喺父親節播

周國賢 黃金入球

是誰者不必怕

呢首原唱唱live肯定炒車炒到仆街

如果一打…唔記得邊個唱

別怪他

邊度有飛賣？

真係有得賣就大撚獲

攻呀攻 快搶攻 射呀射 射他吧
長腿叔叔你好嗎 交出溫馨的心是你嗎

有幾大獲

不死傳說

唔係講笑，我細個其中一個夢想，係可以去做兒歌金曲頒獎典禮嘅現場觀眾

上面問撚完未
兒歌金曲頒獎禮都出埋仲唔撚係兒歌 咁係點撚樣呀
個post又冇話卡通主題曲
單車 以前的確係閃電傳真機時間內播

古哩fuck boy!

sugar baby love 身邊總有你
我有小小福氣